［尋片]一套關於老千嘅西片

若莫十鬆啲年前係有線睇到一套講老千嘅西片
淨係睇左中間幾分鐘
所以淨係記得其一中幕
兩母女老千去某間高級酒店
吱左啲水落去地面
跟住原地插水扮仆街整親屈酒錢送野賠野免費住宿etc

Sorry for 1999
有無巴打單憑上面隻字片語可以話我知套野係乜
唔知點解成日發夢夢番呢一慕

Thank you so much!